[耳機撚]討論下各大耳機店(39)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

其他新手唔識更

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機

BAD:
待補充

搶完1001唔開post，老母比狗屌

新手繼續吹奏HIFIMAN RE800

其實有邊有少少膠水漬

其實可以考慮置頂埋

我開左POST先醒起

二哥,都係慣左睇半形符號

re800 d恥音已經收咁d

隻ve8 refit完返黎，3個禮拜，比想像中快。

拿仔好波

返緊工蛇左去csa拎，今晚收工聽返2個鐘睇下耳仔仲會唔會痛先

留名

好似漏左個代宣傳

終於有FM
感激

我記得你講過

係喎

我都係未加good/bad ，不如求其一個”(逆)百家貨應百家客”算數？

希望巴打ok
我唔想再多一個我

繼續留名

加貨品種類少囉

黑磚金磚都出左新firmware

上個po有巴打話放334都係無搵我
有巴打想放歡迎tg

不過我聖誕節後先返香港

係都比我先啦

肥花有幾對

老飛，聽fm嗰邊講咗佢哋就算唔係自己單，只要有保養，升級佢都會幫手做，升級之後就會幫手跟返升級後嘅保養，即係你依家鍾意邊邊up上八仔/jer迷你都冇問題

靜到呢你，個po回歸正常？定風水位唔同咗？

標題唔同掛

係咪直覺好準呢

其實mh334同tg334係咪有分別
亦軒試果隻係邊隻?
我怕整完cm會唔鍾意

小黑磚都升咗，唔知有咩分別

應該冇，同埋真係有人話fitear 公私模差異大，但係呢啲唔係自己聽過唔好咁快落定論，其次，你呢隻啱聲，私模變咗聲其實你都係會對呢隻啱聲啲

香港好似得tg334有demo，之前聽啲巴打講過兩隻聲底唔同

即係只會更岩聲，唔洗擔心，咁樣理解?

d記隻334demo 直頭擺隻togo喺度

唔係，係你別無他選，須山又唔可以做公模

其實尋日都好靜

唔撚係掛
咁點算好， 盲入?

我嗰時試嘅時候就係信d記，所以覺得應該冇分別

不過你哋咁講我又驚一驚

熊仔有冇togo334？

熊仔得tg有demo，好似聽過人講sr咗既mh334似翻tg

d記有mh334 demo?

我覺得公模空氣感同音場會大d, 廠可以整一個最佳擺位； 私模因爲要就隻耳位，擺位始終會有d唔同

我連我試開果隻係邊隻都唔知
好想試mh334 因為我一定整cm

你試嗰隻係咪黑色
飛去日本試mh334

TG係鈦管所以聲底有D唔同嫁

唔該晒筆頭巴
我九成九係up雙子了

係黑色
冇錢

d記個牌我記得係寫to go334然後個牌隔離有兩個價一個寫universial一個寫custom

隻5sl過兩日又send走upgrade
Ve5又唔fit等refit
唯有開棺請佢出山
聽返佢人聲真係冇得輸

原來係咁樣？不過334嗰隻嘢個能力值，咁嘅價錢，我會揀Air多啲，仲平啲

TO GO! 334是CM耳機MH334的universal版本，構造幾乎一樣，採用4單元3路分音(1低音/2 中低音/1 高音)，在結構上導音管特別設計讓單元各有獨立的導音管同CM耳機一樣，高音單元的導音管還特別使用純鈦金屬製作，其目的是防止高音域的衰減，提供與CM耳機相當的音質。
我諗唔會大分別掛

我都係咁諗

要有時間整先得
不過無試過air
試過嘅排行333>=335>tg334>aya
不過333有啲似8hifi唔買了

我諗口味問題aya同air之間揀我會揀aya
整體亮啲

買334應該都係為咗佢既獨特調音啦

如果想九點後金聲金雞店試耳機嘅話早少少打電話黎
唔太夜可以等埋

有冇mh334試

冇

monet17去左邊

唔係日本限定咩

唔係亦軒有咩？

香港有WOR
我都整左隻

自膠

舊monet先係

屌返香港得閒去試試

屌隻ve2 fit過ve5好撚多

寄埋隻ve2比佢研究

t5p 2nd 你地有冇得試？

冇
我都想試

新手想問下聽樂器 bandsound嘅耳機有咩選擇
Budget 2500內 勞煩大家

小弟都係用手機推的

FXA6

其實隻日立真係唔差喎，有少少fx1200/hs1551走向

咁自己喺大陸買既會唔會幫手

我自己覺得monet啲樂器聲好怪

冇用
一早諗過，ve都話咁好d
但代理唔撚肯寄

都無同單，你自己同香港代理傾

俾你細鹹魚收隻有保嘅，咁咪玩撚死代理？

自己搵qdc

我發現qdc唔會覆mail
要去淘仔官方店揾客服

我聽人講fender好似一定要換線 加埋就有啲over budget

旺信覆得超快

微信姐姐仲快，服務又好，一試難忘

成隻野d聲都好怪
不過咁岩中晒招

唯一唔怪既音場我覺得好唔錯

tg334都好怪
但怪得嚟又唔錯

岩岩上肥山睇 原來有隻334p
條008線好似幾把炮
不過出係大陸到 硬係覺得伏伏地

好似除左線同樣冇唔同？

Google完條管好似長少少

support aptx aptxhd mqa ape

ipod classic 就黎玩完，又咩dac差唔多聲推力又大少少架？ 3k樓下

小黑係咪zx300

加多少少上mojo
再加多少少買poly

很抱歉唔知Ipc咩聲
不過我諗是但一部都大力過佢

mh334個分析力 音場好好多

所以mh334會好啲 ?

其實係咪air難推所以冇乜人講？

黑磚升左，畫面順左快左，唔知D聲點。

air 用家
air 唔難推喎， 短耳道長帶都好舒服
用黑磚煲左300個鐘冇一開始咁焗，應該開左聲了， 包圍感真心唔錯

之前試聽完mh334 好鍾意佢既人聲包晒你耳仔咁滯 我覺得呢隻人聲冇得輸

聽左依句有哂信心

好滾動，戴入去嗰陣易戴好多，聽左2個鐘都唔會頂到耳骨痛

打算入手n3ap 有無咩特別嘢要注意?

清水聲，蘋果調音冇代替品，可以試下macbook pro既3.5

試下dpx1a囉，水貨3xxx，一係加少少上p2
利申：前ipc用家

今時今日買fitear
一係aya
一係air
334除左中頻人聲有可取之處
其他方面都對唔住個價

其實都有既，fiio
fiio大佬以前高度評價過apple 聲，同講過佢想越高階既dap越做到透明同中性均衡
我覺得你可以試下x7ii，都算清底同硬質素都好高下，冇以前純白開水咁癡線變態

p2都係一部好有分析力同聲底乾淨既dap，我以前試完都幾有印象

而家買onkyo granbeat好唔好

有冇新既音樂手機公佈左

又唔係嘅佢啲調音咁獨特

我諗就嚟出cmx2

air用家+1
等air2 demo
air其實唔可以咁大力推
會衝 冇左人聲溫柔奶耳仔果種感覺
aya感覺上人聲比air更極端 更加貼耳
但太細力低頻又唔彈
所以有d難搞

新手有個問題想知道，如果唔聽dsd，其實係咪唔需要買到咁高階既dap都得？
一粒硬解到dsd既dac 解16/44.1或者24/96會唔會比普通dac解出黎既較果會好d？（唔計調音因素）

檔案格式係贈品，dap能力同歌曲錄製質素先係音質體驗嘅最大地方

我都係咁諗，334各方面能力明顯係差一截，而且air個定價有咁多優勢，完全係睇你邊隻調音啱聲啲

如果有透明ver就好
不過3d print

一定先出cmx1a

w60 2手 唔洗4千 抵唔抵入？

cmx1個餡唔係同x1a一樣咩

把聲啱唔啱聽先

係日本試mh334?

之前用緊 um pro 30 但 比人偷左 , 試左w60 把聲 都ok
見到2手又唔洗4千 幾吸引咁

旺角亦x 有demo ， 呢隻個調音真係好極端， 人聲好出， 放棄晒背景音樂， 未必人人接受到， 佢人聲我就覺得幾正，不過 mh 個 價偏貴， 最後都係放棄左
而家考慮緊335 定 ve6

人聲正 ve5都好正

我都係覺得邊個岩聲就買邊個
口味問題姐
下次再試清楚先再決定

唉比你地講到咁好動搖阿
明明試左幾獲

我以為佢地得tg334 demo, 搵日去試下先

上次去佢剩係俾我試tg334
同佢講完mh334都無得試

信自己耳仔啦

等我試試先，就係鍾意apple白開水味道

宜家啲新版都冇以前咁白，以前真係白到傻

唔識就答唔肯定好過亂答吧
用下腦都會知唔一樣吧
togo334 有鈦金屬導管，聲音特性一定唔同
鈦呀，你個名都有架

熊仔係咪有mh334demo？

請問大家係用咩apps係iPhone聽歌(FLAC)?
我試過用Flacbox, mora player
係電腦用iTunes 移啲歌入去都會有啲問題
例如 出唔到首歌 或者 首歌嘅album/artist/title會出唔到 試過多好方法都係fix唔到
唔該曬咁多位

kennerton odin有無得試？

邊度有得試

唔記得你有無同ve講返？插佢唔肯寄？

筆仔無視我
之前講咗冇

jvc fw01
冇單冇盒
99%新兩手大約賣到幾錢?
朋友好耐以前買完聽左幾次又唔聽

ot唔得閒吹奏

夜皇覺得盲入mh334危唔危?
我驚入左唔滿意

如果真係試啱
不如出togo就算
雖則mh同togo嘅聲底係接近
但整完先覺得唔好就無謂

Odin 冇
1266有

但我一定要cm方便搭車聽
用埋戴得舒服
既然接近應該冇死既

我聽人講換耳機好似一定要換埋player
加埋你一定唔夠錢
你永遠都換唔到新野架啦，考慮返earpod?

mojo似ipc咩？

有
隨左講sorry佢都冇乜可以做
佢都係叫我搵返代理,咁呢樣我理解,始終同代理簽咗約
冇得直接幫我整
佢話我再寄番去會幫我做rush order,2-3week返倒來
不過前提係我要見到代理先,佢哋太忙

喜愛嘅聲優唔係用fostex x fitear，不了，好似係
佢用嘅係純種fitear 雜種死開，好似係咁

問下有無平

我個人經驗係造完CM都有一半時間用Universal出街

比皮幾野買對耳機仲比人撚狗

tg334 有佢獨特嘅染色嘅，搵其他始終都係唔同野

慢慢都發現未必一定要做CM
其實好多牌子個模都已經好好戴
可能我黑仔,做三次有兩次要refit,一次UE一次VE,其實都幾煩

所以嚟緊我都應該試下本地or內地品牌
起碼近有乜事可以直接去廠叫佢幫你跟
始終CM貼身嘅程度好比你條底褲

有咩鋪頭可以幫耳機加個CM 頭手功好?
原裝冇得換線 壞線
求推薦

最主要係如果隔音唔好係街度開大聲啲對耳仔好大傷害
依個係前輩教落 佢依家聽野真係唔太清楚
所以整cm出街聽都唔會太傷

聽講男人好過女人，男男好過男女，又知你邊度敏感
聽完有無動搖？係咪好想試下男人？

記得香港好似無？

夜皇聽落好似啲高級男妓嘅花名咁
盲入一定有風險嘅，不過如果你要相近tg334嘅cm應該係mh334 最近架啦
本著唔怕中少少伏嘅心態去買就fit哂
無比較就無傷害

咁點解d記夠膽死喺隻togo334隔離印埋mh334個牌

牛郎

依樣真
所以結果我都係繼續整cm
而且我會用埋做台mon
個音量唔用CM根本隔唔到

可惜

咁係因為佢哋一直以為真係同一隻
我有個朋友有mh334(佢嗰隻我suck倒入耳 ),拎過去同tg334對比
我自己嘅聽感,兩隻野都爭好遠下

上黎試下1266囉
我覺得正過Utopia

可能因為好多人唔用腦思考，令佢地覺得求期搞都無所謂？

早講嘛，琴日上嚟玩嘛

plenue2 我係foco試，星際應該都會有
fiio就容易la，差唔多鋪都會賣x7ii la

試過一陣不過當時無較過headband，唔識較
我麻麻地utopia
初感都會鍾意佢多過utopia嘅

5495usd

貴過utopia 一皮 30%

se535 $1800 諗唔諗得過？同價位有冇好啲嘅選擇？

價錢同鍾唔鍾意把聲無關嘛
我都會喜歡elear多過utopia

其實fitear除左private 333其他都好鍾意
諗緊催眠自己整第二隻起碼唔洗賭大細

你啱

我自己耳仔就有啲麻煩，就算唔啱聲但係升幅太大，有驚喜我會容易啲妥協

屌你鍾意334把聲，就算mh唔同聲但起碼係最接近啦 點會整第二隻啊？

我咪係咁嘅意思囉

你又講得冇錯既
本身有啲選擇困難症

買晒兩隻聽完賣一隻

我阿爸又唔係李剛

冇李剛啦依家,比人踢左出黨

同感
可能玩耐左無晒新鮮感

universal出街方便好多

有冇巴打有留意d players既二手價？
我用緊cowon pleque M, 但想換部行android既機玩下
想知如果換100r/dp1x大概要補幾多？
另外有冇邊款行到streaming既player性價比高？

密仔，我先行一步去試一試隻變色龍

有demo啦？

展場完晒，啲變色龍返晒公司

總公司

跟得咁貼

你特登返大陸試？

N3ap ls200 e900m(日本買平啲）

而且LS200日本買有冇咪版

300r啦，日水都好平

早兩日見有人係星際放二手鋪
隻野好新😏

入面可能係山寨單元

見幾位高度評價隻 雙子
去左d記

如何

唔岩聽

對gemini的外型有意見所以不考慮

返嚟了

作為一產品真係幾正，作為一個耳機聲都keep住qdc嘅實力，價錢都十分合理，聽關八仔再聽龍仔完全唔覺得大幅度降grade

個啪啪個調音效果大唔大

對我嚟講明顯

粒制應該好快收皮

遲啲香港有個話都可以試玩下

不過講真,應該好多人長期係開着低頻mode
其實應該都係VE6 XC粒制
都好少聽到有人話壞

粒制係你啪咗會長啪住唔郁佢嗰隻，壽命唔係大問題，除非你話撞斷咗啦

R studio 維修手工好唔好

你去到指定搵老闆改會好d

係咪有人想試Odin?
老闆話試得

rio 上心d

開黎見大家

原來朋唔朋友仔個價錢真係相差幾大😂

我們是朋友吧

係，我想試

戰鬥民族耳機

做乜突然咁樣慨嘆？

辛苦咗咁耐終於解到個隱藏任務，點會唔感慨

完全唔明發生咩事

聽到頭都大埋

想試入耳嘅lkiz同algiz

買咗咩？

喺邊度買？

聽日過黎啦

Rs吧，點解封任務？

你響金雞果間？
搵日得閒過黎試試

無買 諗緊買唔買

無呀 覺得驚嘆

我個例子係三皮頭嘅產品，一個朋友攞27-28k，我攞30k，你個例子呢？

啲入耳我就唔太識欣賞了

9600
8800

原價呢？

隻lkiz話3d感好強，想試下，幾鐘意立體感強嘅耳機。

Pd8?

都係唔好問

買無畏大家都有朋友價

不過我自己都無聽過

唔好問野啦 總知個價就咁

今夜有排J

唔知啦

唔會係p2咁狗啊？

我唔小心掉左對耳機入洗衣機

仲轉緊，死左la佢一定

唔緊要我陪你
隻Fxa 右邊好變到好細聲

邊款？
其實乾左用得返，但聲我諗多少會有唔同......

唔係咩貴野，n40嚟，但就係因為佢細粒所以我摸唔出
到底我宜家應該風吹佢定再洗洗，宜家有陣洗衣粉味

我唔敢聽住，動圈入水係咪死硬

米缸?
風筒最好唔好用熱風
好後好易壞

一陣入米缸

頭先拆開個filter同耳膠，見到佢出音口洗左啲綠色野出嚟

把聲凊哂

其實好尷尬
你再洗，一黎未必會洗得乾淨d洗衣粉，二黎再洗冇人知會點，可能搞到乾左都用唔番。
但洗唔乾淨d洗衣粉可能會搞到個耳機玩唔長
我有隻um1都試過，冇特登吹乾，掉低佢一排自然風乾，再聽番又冇問題，可能加個吸濕大笨象會快d

我擺左入米缸，屋企冇吸濕大笨象之類既野
巴打你果陣有冇再洗過，聽你咁講，我諗都係等佢乾算

朋友仔價真係平好多
買幾次都平幾多下

有野想買約你出去買好似有得諗

你啲綠色汁啲米仲食唔食好

我建議你唔好再洗。

一齊

之前洗過apple隻平頭記得啲聲有超大轉變

有 但唔會平得好多 1k左右 其他店d價仲驚喜

你都幾多朋友架喎

聽日再聽

岩岩facebook問左亦軒 原來mh334同tg334都有
即刻放心哂

不要再說了，我好鍾意佢的
可能個天知道11月多特價，提提我又到敗家既時候

聽日再去試爆佢

唔敢成日去
我真係去左差唔多7至8次
佢地應該厭我唔係買
到差唔多買先上去試多次

無所謂嘅最多收你貴啲

我有問左價既
不過能力內貴多少少都可以既

試完嚟分享下有冇分別

好 可能我木耳到聽唔出呢

有冇人試左UM 隻新圈鐡Minerva?

咁誇張 邊度？
入多部ss都好wi

入耳係大陸代工
Odin係唔同啲

我覺得SS好聲啲
Copper低音有啲肥
可能要夾線

有無巴打有試過拎fender返代理整？
係要擺低定 直接換過？

ss真係唔耐聽
cu會好少少

再買我會傾向黑磚 多過ss

試咗

rs擺咗demo了？

如果結衣bb啲歌出個hires版就好

想問下平時用開Spotify聽320k歌 女聲為主 都會聽鋼琴純音樂既 2千內 係咪買tf10 pro好？ 我搵過文話人聲唔太突出 可以改線推翻個人聲？
主要想買有大既提升空間既耳機 因為日後都會慢慢提升設備

se535ltd爆左一邊殼 整一整要280,唔知好唔好買過隻,話曬d聲都厭厭地了,如果想升級最平有咩揀?

之前對18pro+都唔小心放左入洗衣機

放入抽濕機10個鐘先正常返

女聲ls200

18pro+

想問ls200有無話咩缺點 上網搵好少文章關於ls200

鐵聲

ve8

Tg334 係唔係一定要訂，會唔會有現貨？

其實3000 左右有咩推介
見到好多人講hs1501/1551
Orion / 灰黃

想問仲有冇其他？ 聽開人聲為主，有時會聽古典/配樂，輕jazz
另外想問邊間試聽會衛生啲 ，有時試聽見到一舊舊耳屎都好不安

低音偏少音場偏細

正路都要訂

要填form買
現貨咪二手

有冇巴打試左sony a40

我終於link到你個名同套嘢

1551啦
冇話邊間衛生啲嘅
係睇佢會唔會用消毒酒精抹左先

學之前夜話帶定袋耳膠棉去試

之前試過間荷蘭牌子啲耳膠用完即棄
不過香港大鋪應該難啲咁做

我講聲姐

琴日諗住試fxa7 跟著試埋af1120又覺得唔錯 啲低音補番425冇左既野
同價位仲有冇多啲選擇
主聽樂器 想要分析力高 用緊425

停哂產好耐啦tf10pro
唔做考慮佢

音場既意思姐係點 新手唔係好識 希望唔好介意

耳機還原音樂所形造嘅空間感覺大小，形狀

係咪假膠

仲要女聲為主

上一隻就係斷左mmcx
有啲驚mmcx 1551個mmcx硬唔硬淨
日本yodobashi 簡直試聽天堂 全部放曬酒精任用

真係唔識架我.....

咁有無咩可以改善到依個問題？

換線換耳機換耳牛

換埋對耳?

粗爆對待嘅話兩針死得仲快

第一隻耳機買 fender fxa2 好唔好

你期待買第二隻？

聽再問下音質既高與低係咪耳機同音源比較重要 dap同線係其次？

File最重要，雖然未必聽出320k和hi res的分別，但耳機dap線之類只是用來聽你手上有的audio file，如果你的file本身就辣雞就算有幾好的器材都談不上音質好(個人理解

琴日試左sony zx300好驚艷
但而家player用緊DPX1 想問其實兩部會唔會差好遠
利申 聽人聲

銀彈不足的話建議一下子買最好的
相反有錢的買多幾副來試又有甚麼關係？

兩隻調音唔同, 試完有驚喜唔奇, 好多時轉口味比單純升級對聽覺更有沖激. 更何況 ZX300 / 4.4 確係高汁過 DPX1 / 2.5.... 另外, 4.4 之下人聲自然又順滑過 DPX1.

一下子就買最好唔會好嘥咩
無乜研究 唔知入門有咩比較好？
利申:雜食

邊到有final 隻sst試

點解？

荔枝角ect？

因為小弟太窮買不起那麼多不同取向的耳機所以只能一下子買自己覺得最好的耳機
_(:3」∠)_
我也覺得沒有甚麼入不入門，買到心頭好就可以啦，脫離手機聽歌一開始就是a25hn+mojo，現在不用a25的跟機750nc換了orion+z7kimber3.5，還有塊樹莓派，有空開個photoshop整完faceplate夾完player就上qdc8+換player，前後時間未夠一年
或者你budget多少？雜食我會理解為在有限budget內最好的耳機這樣吧
Fxa2外觀上不錯的，但我budget更多所以不考慮，無法評價呢

冇錢買自己覺得最好唔洗行咁多冤枉路
但我覺得入門咁樣玩上去對聽感既見解會深入啲
始終聽耐左就會發現啲一開始聽唔到既野同要求

唔一定，因為iem唔係萬能嘅，就算之後升級，試嘅耳機未必係前一隻嘅完整升級，好容易忽略咗試聽時其他iem嘅優勢而冇去詳細感受下差距，即係煲熟咗耳

耳仔同腦放比較重要
利申：終極木耳

買隻貴野
得閒落耳機鋪慢慢試d cheap野 都一樣姐

腦放即係點

hifiman啪啪啪

同意腦放比較重要

之前試過Hd990 pro 250ohm啲聲真近我口味 但隻野好難推 有無易推啲既耳機或者平amp推薦

明明件器材有缺點，自已腦內補完，無視左/美化左個缺點

邊間有得試n3ap

每日一吹奏

想問下a9果隻透明耳膠係乜款
透明好厚下既

用電話聽買幾多錢內好
itunes 買歌聽

iPhone+apple music

可能是SureSeal？

師兄想問下
岩先見到上面有人推介我用ls200
不過缺點係低音偏少音場偏細
摸線攪唔攪得掂依個問題？

我覺得要試下先?
星際3樓fm有得試

岩岩打左去英京 華仁都話無得試🤦🏻‍♂️ 唔該唒你話我知依個消息 即刻去試

未試過LS200，唔知聲係點。
其實換線呢樣野，就得呢樣就唔到另一樣。
俾你整大左個音場，又會冇左另一樣野。
當然配搭得宜嘅話，咁就恭喜你。
如果條線換黎換去都唔啱聲，咁你換過隻耳機好過。

我試過就覺得係想偏向分析力果種打鐵聲
聽慣左應該冇野但第一下唔吸引
唔知果種打鐵聲係咩原因

依加去緊星際諗住試下先 其實本身用緊Idx 200ie 都幾好用 不過諗住再往上提升所做先換

去DMA睇下ACS evolve清哂貨未，2千頭可以試一試。

其實我都係用iPhone聽歌 咁係唔係用咩都一樣
budget都係2000幾3000內
但我都係覺得好似慢慢玩上去咁會好啲
本身想買Fxa5但見佢係重鐵 好似唔係咁啱所以先諗住買Fxa2
定係買westone um pro1好？

我上佢地網到睇evolve 要4千幾喎 定係evoke ?依隻就二千頭

隻野唔好賣佢要清貨，evolve減到2xxx，清哂貨就可能冇。
Evolve低頻部分比較弱，其他都還不錯，不妨試一試

想買個耳機俾男朋友 之前用215 但就俾咗我用
佢話想換過個好啲嘅 所以我就想買個送俾佢
雖然睇咗好多但都唔係好知邊隻好
依加就諗緊425同UM PRO 20 想問邊隻好啲

雙子已訂

等佢自己買
哩啲野要試
唔啱用就曬錢

我冒住自爆既風險
岩岩試左encore，佢宜家做緊一個平到驚人既價
好值得考慮

去左試啦 聽緊 依對原本要九千幾
我未試ls200
但我問過得七日保 會唔會好易壞
升級空間又如何？

3款都係減一半....

佢地話得翻demo 我怕壞左就要換新 又要洗一筆錢

LS200 換線嘅話官方線係咪首選？

九千果款係encore，4千果款係evolve。
價錢平左自然有其風險，壞唔壞真係撞手神。

現金價實做更平
超大幅度劈價黎
上面係咪有人問佢升級，唔知佢係咩插頭
佢呢條係linum啲上古線黎，linum 早排出左新線
[/member]

買左條Sony WM port 轉USB諗住用金磚做轉盤，點知認唔到
只係認到部DX200

咁有無其他地方有賣
之前行過幾間唔見有
我驚ect得正價

我有冇理解錯？成件事好似幾好笑？

搞搞下又得番，駁左IFI iUSB認唔到

測試下部機USB OUT 正唔正常嘛。
實測會比純用DX200好少少

風險有d大 所以應該不作考慮
反而試聽左 獵戶座同ls200 兩款都岩我既
但硬係做唔到選擇 上網搵文章又好少比較依兩款 其實兩款既分別大唔大？ 我暫時搵到既分別只有ls200戴落舒服d

推薦埋隻海王星，睇下變隻最啱聲，fm可以有齊三隻demo俾你ab test

海王星都係聽女聲為主既？

自己聽咗先，人人對於女聲嘅好壞定義唔同，orion我都唔覺係女聲耳機

我覺得唔算係
本身人聲已經唔算出
仲要高音伸延唔到
女聲高音果時會越黎越暗同埋唔夠力咁
利申 可能手機推唔好

啱啱試完ls200，個人聲出嘅代價太大了

orion就真係唔好玩，好overpriced

你覺得佢問題係邊
我剩係聽到佢果陣打鐵聲已經冇再聽落去

試完AK70 Mk2
個3.5真係狗改不了吃屎
240既問題完美保留住

你指既代價姐係？

人聲出嘅以外所有嘢，突然諗起，試埋隻灰雀，fw01，睇下有咩感想再繼續討論

想問下有冇人知opus#3有冇鋪頭做到4k左右（連皮套）

240多數聽講個2.5接殻個問題，少聽到3.5有問題。
定係講緊聲？

佢話要聽女聲鋼琴我覺得偏高音就啱佢
不過試曬就無死
試埋啲貴啲嘅

其實ls200個人聲調音方向同我隻hifi版八仔都係大同小異，突出，高頻延伸，細緻，當然呢個價位好難要求去到極致或者整體係相同實力，咁樣對比亦唔合理（理所當然地，ls200嘅零和遊戲感覺會更強）

反而我諗起一樣好得意嘅嘢 — 顧客會唔會因呢個風格對於人聲以外嘅聲音效果，會有比平均更低嘅要求，特別係一路升級上去，而對於市場嘅反應產品嘅tia，當然呢個平均係量化唔到嘅，純粹係做個粗略闡述自己嘅諗法

聲，做工我就唔洗特地講啦
240聲底最大特色係㩒撚住中至中高頻將所有野推開黎製造HiFi feel 副作用係好易乾
70 Mk2中頻似但又兩頭有少少V shape

力唔係唔夠
3003低頻冇變紙皮
但聲底對我黎講仍然係好唔討喜既AK signature sound

今日手多走去試吓隻仙女, 點知畀佢毒親, 綠色嘢果然多數都有毒

AK 機雖然都係軟聲，但每代都有唔同signature sound 。
個人比較喜歡1代同3代，2代就似你所講，比較乾。

我係得120-2覺得好
SP1000好似都得 但我當時係一耳咁試唔清

聽講仙女聽女聲好鬼正 係咪？

中意仙女試下qdc8同雙子就啱

我覺得ak70 ii把聲已經冇3字頭咁軟
係音場營造方面真係太窄

你係咪好唔鐘意動鐵

唔係
但好多鐵都有果陣味係到
一啲都唔自然
貴少少果啲就冇左
qdc8都冇左個陣鐵味
其實係我形容唔到果啲咩黎

都有，不過好輕微，呢點真係我當初妥協嘅最大原因

8live個低頻有少少
但雙子好似真係冇

轉投左sony之後已經好少試其他DAP，sp1000都未試過

我諗原因係推力大左，3代用amp combo都唔會冇力，只係冇咩控制力

各位巴打小弟想買一部player 加一對耳機，budget 係5000蚊，大家有咩推介？
耳機想聽人聲同埋分析力
Player就冇所謂
唔該曬咁多位巴打

我最後都係執日版ZX300
推3003意外地不過不失

all in 耳機

[member] r studio係咪星際2樓，有線整果間？上網搵過好似9月做過特價。今日去左，冇見佢擺出黎，唔知係咪賣曬

另外去左德發間咸碟睇，都係見唔到有，唔知係咪賣曬...

英京冇去，最平暫時係得金聲開$43xx

btw唔該曬

咁巴打你有乜耳機推介？我怕iPhone 推唔到

ve5

智取你果對係咪diy ve5黎
5k

智取架嘛

好耐冇玩過耳機 半退燒 但唔小心試左幾隻
包括w80 ve6 xelento mason v2 pp8 18plus pro uerr 仙女座 由於已退燒只用iPhone直出

以前過三千蚊耳機就已經好貴
但耳機通漲真誇張 隻隻都過8k
我仲用緊隻煲左十年既1964q

W80有當年w3既感覺 暗同後 極耐聽
當然比以前清好多 音場大好多 高頻都叫通透

Ve6太貴 音樂感同動態好好

Xelento圈味比足你 但唔算搶耳

Mason v2 同 18plus pro推唔郁 放低唔亂講

Pp8 殿堂級平衡 冇咩挑剔但特色就係平衡

仙女座 好貪心既一隻耳機 外型搶眼 聲音搶耳 聽pop一流

Uerr 帶你用第二個角度聽音樂 中高頻好工整 泛音好靚 bass量好細唔岩basshead但舒服 建議要買就cm bass一定好d

另外問下 邊度做uerr最抵玩？我想做3D scan

iem用iPhone推會閪聲嘅，我都唔預你呢個budget再俾多少少買埋dap推呢隻嘢會好聲得去邊啦，最緊要啱聲，試足晒同價位冇後悔，之後再考慮dap都完全冇問題。再者，舖頭有咁多dap俾你試，你咪試下用唔用dap個效果有幾遠囉

耳機好現實嘅，唔考慮夾聲問題，你無論用咩線、咩dap個升幅都係跟返原本個耳機能力去倍大；唔會因為你3k買耳機+2k買dap就等於5k耳機嘅聲。iPhone調音清水唔偏味，插咩耳機出乜聲，又唔係插咗iPhone，5k耳機就變成3k耳機嘅聲，怕咩？

搭單問
用緊灰雀, 5k budget係唔係都係all in 耳機

你好鍾意監聽耳機？
等多兩個禮拜，black friday 應該會有特價

聽晒你budget內嘅耳機覺得有冇驚喜？會唔會出現多咗嘢，又少咗灰雀俾到你嘅嘢？衡量完，會唔會出現心理唔平衡呢5k洗唔落手？如果係，就提高個budget/唔好升級。

亦唔建議決定唔打算換耳機，就用有限budget去求其買隻dap用住先。因為如果你有升級嘅能力/打算，之後嘅產品未必適合你依家貪快買咗嘅線/dap，除非你話有好逼切嘅需要：例如，串流音樂app嘅音質實在接受唔到、享受dap可以插卡同埋音質嘅提升、dap帶來嘅優越感出街把炮啲行路有風、咁先再考慮買dap先，後諗線

大部份iem都太重口味 中低頻都好肥
1964q煲左十年真係拍得住舊版jh16
想轉下口味

隻umpro 30壞左要再買過
期實同價仲有咩好選擇

巴打咁我5000 all in 耳機 你有乜推介？

聽pop就直上仙女座 冇咩缺點

人耳同分析力呢？

我自己都愈聽愈重口味，好鐘意d偏中低頻嘅耳機。呢樣做得好，包圍感同氣氛都會好。
VE6我覺得動態有d不足。
PP8真係太平衡，平衡到我覺得冇咩特色，買唔落手

咁你真係重口味 皆因我Ve6已經聽到可以fing頭搖身

Pp8特色就係平衡120%

仙女個背景會差一截，bass都係，但係呢個價位算係咁，對手又舊 聲又不濟，可以試埋qdc8hifi/studio live就未必似，其他嘅型號真係冇乜

b＆o e8

各位巴打點睇呢款

5k加少少都買到二手仙女嘅
8就唔止加少少了

做乜你兩個對ve6個形容相反左
不過我聽完覺得ve6好悶 woo，細節都唔算好出，如果佢ue18個價我會買佢既

pp8 果幾個啪啪裝飾嚟，其實我中意多過ve6好多，不過佢冇cm

8h啲聲自然過仙女好多woo
我上肥花見二手8都唔貴

6.5k up?
我果隻木紋+金箔買咗7.6k
雖然咁啱係我會買嘅artwork不過諗住遲啲轉私模會無曬個樣有啲後悔

整返完全一樣囉，雖然面板冇得控制

我好成功咁控制咗，面板唔夾腔體顏色點得㗎？

你算唔算個別例子
不過你有得睇住黎揀呢個服務真係好痴線

識人好過識字

可能我比較重口味
VE6個低頻做得比較弱，可能為左整大個音場同做得通透一d，我就冇咩興趣，相比下我比較鐘意VE5。

有冇人用緊lightning 耳機線，知唔知aaw, shure 定淘寶果d會好d?

關咩事，人哋老總say yes，代理受煩咁咪ok囉

有冇低中高平衡加音場闊D既耳機 打機用

HD800

ADX5000

講漏筆直 under 1000 想要輕d 個hyper x 重到仆街 around 200g

筆直2000左右既headphone有無好推介
想要bass做得好啲既

ve6 我之前試係覺得完全無音樂味 極悶

我覺得用iphone推咩耳機都係一pat屎咁既聲
係真係一patpat果種，好似睇睇下1280轉返360咁

冇撚有錯，ve6通透講唔上，清亮就真既，同埋有種特別既音染，不過低頻真係

家用定出街

想問而家先黎買se535會唔會有d遲

會
除非你超平買到

突然發現我妹要用免提…不會用dap…QAQQQ

除非你拎到超平平平價
同埋
你係shure fans

如果唔係仲買無進步過既shure直頭on9

買部cmx1比佢

M50X?

535 雖然幾年前用DX90 High gain推都覺得好滿意，但依家真係諗唔到點解仲要買535

新手想買個藍牙耳機 跟返部ip x
Shure 215 wireless
westone WX

上面兩隻邊個岩玩d 定仲有更好選擇

budget <$1400

airpods 唔好咩

罪大果隻

有冇巴打知旺角邊到有LS200試

我就知道(我自己都未買啊
她部z3c都未壞
Cmx1在balance out的情況下都能用免提嗎？

星際3樓fantasy好似有

各位琴日睇完好多文章發覺我對女聲既意思好似有d誤解
女聲係咪姐係隻歌人聲偏多 無咩樂器聲咁解 少鼓呀結他呀果種？
如果我聽開既歌有鼓有電結他果d 好似wjsn 既secret/ sia 既 bird set free 之類 只不過我唔想把聲比背景音樂蓋過 我係應該選擇ls300> ls200
因為我見到ls400有兩個低頻又好似唔係太岩我
Ls300算係平均誰食款？有高中低頻各一個

我係應該選擇ls300> ls200？
Ls300算係平均雜食款？
Sorry 岩先打錯字

re800 啪啪啪

你試左未試先
唔好比文字操控左你個腦啦
聲先係你要既野

係係 依加搭緊車出去試

女聲就係主音係女人咁解
樂器多唔多，本身人聲前唔前，就係睇錄音嘅，呢個你控制唔到，要睇你聽開咩多
女聲pop就"可能"樂器少，女聲嘅band呀metal呀就可能本身錄音樂器又多又出咁

佢想聽把人聲為主就可以試下邊隻前啲

而單元數目同佢多唔多bass呀人聲前唔前呀呢啲係無必然關係的

你呢隻只係 pop 啫，無話女唔女聲。女(毒)聲有分冷暖，冷毒既就女聲高亮纖細，唔厚唔前，空間感較寬廣。女聲(甜)毒，就人聲厚前順滑，舒服𣎴刺激。你呢兩隻純鐵出黎d bass 點都唔及有動圈既耳機，建議你試埋圈鐵，好似 n3ap或純動圈 ckr90，聽快歌會有驚喜。

舊Grado既音色真係佢地先有
雖然我都係想收埋GH2

用ps4做headphone架
等我又參考一下

家用

到依家都仲好鍾意隻rs1, 聽人聲正
不過手工真係

he400s

跌左單元自己落膠水就得，方便呀

原本都係用812自己個架 然後W1000Z隨便放
不過為GT Sports出機之後發覺咁玩重有效率

想問下依家重有冇地方有一萬蚊geh layla 1賣？

Hs1503al 有冇人試聽過？

咩叫罪大 新手勿屌
我想要入耳式 airpod 唔係好岩用

我睇下先 thx

結他既染色都係好特別
手工就算啦 咁先可以放心隨便粗用

的確係

咁各位巴打有冇耳機推薦 budget 3000內
我聽開pop 間唔屎先聽下rock metal
最好唔好掛耳式 唔鍾意耳背浪住條線
同埋隔音好 唔該各位巴打

F7200 er4

sony

我覺得ED12聽人聲都好好。
透明感可能不足，但比較有血有肉

FitEar cable 007B 4.4 OFC 有無巴打試過?

007轉4.4頭姐

比我手持嘅001黎講，聲音會凝聚一d，聲底都咁上下。

唔該巴打 有冇多幾款耳機介紹
諗住一次過出旺角 深水步試

咁得閒去試下007先

各位巴打
小弟就預左4000~5000左右入隻耳機，之前睇中隻campfire polaris
平時聽人聲，樂器，少bass
唔知大家有無好介紹
另加player 2000左右有無好介紹

T8ie ii
Sem6

out budget

兩隻都係4千幾咋嘛唔係咩？

t8ie 我見重要5千幾

好似要5000尾

實物好正
不過唔係幾岩聽

限量版都肯擺demo

個背脊咁唔明確既啲畫

真。偽、限量？

真係好

原來十月尾時ue us做cm7折抵到爛 錯過晒
有冇巴打有消息黎緊black Friday ue有冇平？

Btw有冇邊間有現金價做cm

black friday係咩?
有冇link睇下

想問下有無用緊dx200 amp3 配andromeda 既ching ?
想知呢個配置下 andromeda聽唔聽到底噪

禁錯左表情符號

Mango系統唔覺有

嗰個唔係3折咩？70%off嘛？我記錯？

寫住限量1500部

sorry 真係我記錯係30%off，但唔係話要買第二隻先可以有7折優惠咩？

唔該曬ching 解答

AD500X好唔好 想試下OPEN BACK

有得咁比咩，你唔攞賣咗Michelle之後個bundle價去比較全新一手價

你fd 個82000羊係有得退稅？
我上網訂見佢做正價比我

冇訂 唔知有冇得退 但82000係我自己計左92%
就算退埋稅都貴

個fd只買左小黑

係咪我跟得唔貼？
我見香港各大代理好似已經冇跟black friday出優惠好耐

我頭先send左email比幾間廠，唔知有冇人理我呢
不過black friday唔係美國既廠應該唔會理，係舊年jomo 做左啲垃圾優惠

日本zx300 係咪話冇左後面個舊野

日本zx300同香港百老匯買到個部有咩分別

另外想問下 筆直5000 有咩player推介
利申 而家用緊dpx1

出去試啦
部x1有咩唔滿意

我都諗緊遲d去日本買唔買依條線

海王星真好看w
但orion的金屬殼都不錯
用慣了orion非常不習慣海王星那種掛耳軟過啫喱的佩戴感，有鐵絲是比較好戴上

我搵極都搵唔到006同007有咩唔同

想問下fitear 334 同仙女座邊隻好d
聽開女聲同pop

Hi絲打

我之前試咗呢兩隻
orion人聲清少少但低音真係無乜
海王星就平均少少但我都覺得唔係好特別
巴打有咩睇法

原來係絲打sorry

想問下 rha 隻 ma750i 用手機聽係咪預左會爛聲

又知係絲打？

我放緊隻SEM6
有興趣留TG

Radius , ath ckr100, jvc fw01 諗唔到其他非掛耳了

你最後換左咩

334

我？想升級到qdc 8

大佬

自己試聽吓啦兩隻唔同取向不過我會話334
fitear同價位試埋333 aya air

((((；ﾟДﾟ))))((((；ﾟДﾟ))))((((；ﾟДﾟ))))
我就知道

原來唔係好哥哥係好姐姐...

我最欣賞對自己妹妹好既姐姐架啦

邊到有得試曬咁多隻呀

亦軒dma

一單元別要求那麼多…
音色上兩隻耳機真的差不遠，如果能互補不足就好了(想太多，這個時候看自己口味吧_(:3」∠)_
海王星低頻的量我個人覺得的確比orion多，老實說如果是海王星先上市的話我可能真的會買先(因為比較好看雖然我不太種草這種215藍也不喜歡campfire的外型(。
要改善兩隻耳機的不足要不換線要不dap加個buff，但是這個價錢的耳機值得投放那麼多嗎？我也問過如何能改善orion的低頻下潛，換條做到這個效果的線分分鐘貴過耳機本體
小弟也要換qdc8了
今天盲測失敗未能分辨8sh 8sl 8ss
因為某些原因只能放棄valoq了(應該買zx300
有時間再去夾一夾個4.4

想問下fiio x5iii ，sony nw-zx300邊部好
用緊FXA6
多數聽aimer one ok rock 同玉置浩二

仲有jaben

去試下la，呢兩部應該所有地方都會擺出黎
旺角dma 已經同時有曬

Btw我還是會繼續用orion，本身隻海王星就是送(硬塞)給我妹_(・ω・」∠)_拒絕軟的掛耳

好 揾日出去再試試
因為聽人講zx300冇乜力水唔用4.4會浪費部機所以唔知揀邊部好
fiio x5iii就試左，幾啱我口味但手感好似zx300好啲

其實用左個幾星期除左Aeon flow以外都冇乜野令我覺得一定要轉去4.4
D人睇數字就想當然耳姐

creative sound blaster x7 駁唔駁到有源喇叭

得
有RCA Lineout
印象中做到埋volume control

邊位大佬

其實我.....

re800 D齒音收左d

bass呢？

我係驚佢輸出功率太高
整燒有源喇叭

未買前試，紙紮耳嘅我只能輕微咁察覺分別，依家聽咗一段時間8ch，發覺ss同sl分別原來比想像中大好多

我第一下聽hifi同studio感覺就只有hifi把聲厚少少

量又無增多,保持水準

有人話個bass實d，人聲改善左

喺舊登因爲某開箱同你過左動物台學野

studio 會均衡好多，高頻冇咁出、咁光、同埋我對比demo嘅studio，ch會清啲

好,留名學野先

就咁睇字面,hifi版厚聲D都岩呀
利伸:路過鳩UP

佢條線係單晶銅？

我跟你學野就真

我淨係記得係銅鍍銀?
其實個BASS收到咁都估唔到

齊齊跟筆頭佬學野
好多高汁包膠

諗緊好無等ibasso個大動態(AMP5)

btw calyx m無後繼機都幾SAD
俾HEADFI玩左咁耐,就係CALYX M用最長時間
雖然依家未必岩聽

應該都係冇講推出時間？

無呀,但聽AMP5我就唔使咁快諗換線

包膠呢啲嘢盡自己所能姐，談唔上高汁

第一次試hifi感覺人聲較後，studio分析力高，live低音炮
昨天再試覺得studio聲薄，分不出hifi和live…下次試試去fm打個醬油，畢竟幾次的demo是不同店的

我無你咁金耳

我近排嗰次ab ss係喺fm demo，sl ch 龍仔人聲/氛圍感mode係喺總部

木都算上，紙紮等級

好謙
基本上我D包膠都係集中低音同人聲厚薄
高音唔算係我範疇

s版整體聲尾會收得快好多 好似係

都話係Lineout嚟
驚乜春

這個同意，所以是不夠音樂感的原因？

用左im03幾年，近排有d想升級，ath條新line ls300/400同03對比有無咩大更新？街舖無乜見有得試 另外試過westone 既w30/um30/50 pro又好似幾正咁 心大心細

(聽開canton pop)

好似im03好聽過ls300 利申無聽過
係時候升cm

點解im後繼系列會叫ls呢
係咪改名果個諗起is lm model然後i同l倒轉

live stage

耳機界人肉百科全書

im=inear monitor
LS=listen to solid bass
唔係咁咩

仲未衝破到個心理關口 um30/50pro 對比im03個差距唔大？

ltsd 新性病名？

其實係live sound

Calyx M頭幾版Firmware都算經典

上年係日本amazon訂部X1A死左
如果Onkyo S1(A)同Sony部ZX300, 邊部好d?
唔想諗X1A因為太重

想升級耳機, short list 左呢D, 求意見

VE5
仙女座
64 tzar
其他???

播放: PC / iphone + mojo
歌: 雜食, pop rock 為主
自覺鐘意: 高中低頻平衡, 有動感, 人聲靚, 唔太窄音埸

ve5同仙女風格差好遠喎，推得到試埋air、pp8，唔太要求推力qdc8、雙子座

係，疾到咩咁
後尾我都用過，但多歌到好疾

te100把聲同air似唔似？

唔似+唔同級

痴線，一分錢一分貨嘛

實不相瞞，我因為等唔到air做cm返嚟考慮過te100試完的確係ok嘅，但係有錢做air我都係做air算

咁原價都要成9-10k
都係果句等佢整完寄比你咪得

On9
音響嘢邊有一分錢一分貨

地址未定，又未必係長住，呢下我好驚

憨鳩，睇你對比啲乜姐

一分錢0.25分貨
Diminishing returns

廢話

其實你做完搵香港既屋企人/朋友寄都得既
就算寄去美國呢啲比較遠既地方，用dhl/ups 易碎都係幾百蚊，幾日就到，你知道地址同返佢地講就得

出左外國你好難再買到

音響嘢冇得量化係人都明啦，俾幾倍錢追0.1%音質啊媽係女人，但係依家討論緊嘅係同一個牌子出嘅圈整做兩隻同樣係一圈一鐵iem嘅聲嘛，價錢都差4k，我話你咁樣比較肯定係輸硬㗎，先叫一分錢一分貨姐，唔好講一樣聲，差唔多聲定價差距4k你點做生意？

錢唔係問題，須山寄應該DHL三百幾最多

CSA真係當客狗咁撚

澳州其實好似有代理
價錢就唔知啦

再次召集大家開返檔連登耳機

呢層我都有考慮過，我擔心係偏僻地方分分鐘坐去城市可能係郵局，快遞公司分店，舖頭分店都要幾個鐘，大不了返嚟香港之後再買囉，冇air未死得住嘅，只不過係咁啱臨走前搵到接近自己要求嘅耳機姐，titan同air2都未試，退一步諗，冇蝕就等於賺

邊撚度係用同一個brand name賣街
你唔好攞用美的compressor嘅日本公司機 同美的自己出嘅冷氣嚟比

唉，又係csa，繼續集仇恨值

粒圈都係同樣大細都係fostex出嘅單元，點解我隱約覺得巴打你係想同我講「呢4k差價係可以無視，啲聲嘅等級其實差唔多」，如果係咁我諗我哋嘅討論係冇乜意思

同埋，點解你會理解成同一個brandname賣街？

我由一開始就冇打算同你討論
不過係唔想啲唔熟呢範嘅人俾你誤導

咁偏僻
上網慢過56k
等耐啲可能又出新款

你自己講「同一個牌子出」嘅

我一開頭已經講咗聽完覺得聲係唔同級別，你唔認同可以話唔認同，喺度同我討論一分錢一分貨呢句正唔正確又有咩意思？定係我表達得唔夠清楚？

我唔肯定有冇上網㗎

你覺得啫Air > TE100啫
我覺得倒返轉TE100聽落仲舒服喎，又平幾千，大件夾抵食喎

明未啊柒頭

我唔覺TE100同Air存在級數上嘅分別。
平幾千係唔好賣，代理要清貨，唔關級數問題

我對比嘅級數唔係調音嘅風格係能力好似音場，密度，分析力，我又唔係話te100唔好聲，te100做嘅聲監聽少少，你覺得舒服，你啱聲啲就啱聲冇問題喎，點解要好似做到人身攻擊咁，講咁多廢話俾你帶住遊花園咁耐原來只不過想話 你聽te100舒服又平幾千，明就唔撚洗俾你遊花園啦柒頭

你係咪唔識中文
你睇上文下理都仲未明我講乜
不如去驗下腦先

估下估下先好玩，得喇我收皮我錯

成句係 同一個牌子出既圈
係眼既問題定係閱讀理解既問題？
何況聽感從來都主觀，都唔知你咁燥做乜鳩？

上次我話budget 10000
個sale比TE100我試話特價原本9000幾
一試就知點解要減價清貨
純綷個人聽感,之不過去到減成幾千都賣唔倒,我估唔少人同我聽感近似

同埋你當撚咗自己係邊撚個
我做乜要同你遊花園
好撚得閒咩
家陣四天王等人嚟挑機啊

我再講多次
你講嘅嘢有明顯誤導成份
我唔想啲唔熟呢範嘅人俾你誤導
明未？
明就收下皮好冇？

你唔好話大把廠都係用knowles嘅BA driver
咁係咪隻隻一鳩樣聲啊

其實唔好講降唔降價，本身死人須山就唔肯做公模，te100做得又細配戴又舒服本身個定價又平過air，唔洗降價競爭力都十足啦

TE100唔算係依家流行果種調音，感覺所有野都谷哂去中頻度，高低頻都做得唔好，又唔夠高清但就有不錯嘅包圍感，我都幾鐘意。
賣10000，的確令人比較難有意欲出手。
相比TE100，Air係偏中高，空氣感較TE100出色，低頻一樣咁唔太好，但包圍感冇TE100咁強，所以我2者唔覺係質嘅差距。

呢啲咪就係正正常常嘅討論囉

簡單黎講Fostex味好鬼重

我就唔好個陣味啦

唔好意思 AIR 即係邊隻

老實講215屌打大部分cm
人地唔識欣賞姐

FitEar AIR???

可以 我要集資

的確HPA4同A8都有呢種感覺，但未試過Fostex headphone，唔知係咪一樣取向，唔夠話呢種係Fostex味

筆直一萬$偏聽中高音有無耳機同player推薦

係

同問，呢個筆直係米都係推介俾哂去買耳機？

利申：只係用緊AK junior

我去左間店兩次 原本諗住買ls200 經上面講仙女都好好 就試左一下 發覺好岩聲 即刻入左手 老闆同我唔熟都比左朋友價我 睇翻價格網好似平左成千
但係依加用緊ip7要轉插頭好鬼煩 請問下師兄有無咩好player介紹 最好for翻日後耳機升級都用得既款～

一萬 all in fitear 333

痴線差幾倍錢直接課左
不過恭喜哂

拎咩推HD 700好 budget無限 之後唔upgrade

聽咩
classic / pop

有可能會買HD6XX同K7XX玩

J-pop多

Hd700真係超舒服 HD800s好正但係earcup太大唔係幾fit

MSB headphone amp啦緊係

我屌你邊道有人話一樣聲啊柒頭皮
明明係你文盲曲解人意思就話人誤導

咁都要一皮
就算減到6千都唔值啦下話

其實係我之前字諗通成日諗住慳埋慳埋錢姐
不過比老闆講話我好似就住就住咁買耳機
又話ls200我唔係好岩聽 買都要兩千啦 咁不如買隻岩聽既
所以就諗通左 慳埋慳埋買個唔開心有咩為 d錢我又唔急用 就貨左啦

想問下有咩player好推介呀 唔想用ip7好煩插黎插去

唔爭在貨埋p2，推力又夠，背景黑到仆街，絕對唔會有底燥，聲又好聽

全名係咩？想搵下睇下幾錢同配置

Cowon plenue 2

wm1a

終於等到星期一去換隻A11
今次新開既聲無上次咁隻咁西聲

但個編由雙位數變左3位數

咁air同TE100特性上有咩可比性價錢同性能又有咩可比性有咩級唔級數之分啊
唔知係我理解能力有問題定佢表達能力有問題呢

師兄依部仲貴過個耳機啵

師兄依部都係貴過耳機啵

那麼就zx300？
我試過仙女座加alo litz 4.4夾zx300 4.4
我覺得ok

做乜要換

右耳單元 高低頻最失
得返個中頻

左耳 係度爽緊既時候
右耳好聽咁講緊耶穌😂

fiio 出左新耳機，今次直接搵左knowless 幫手調音

好期待

岩岩都係忍唔住試左mh334 tg334
首先試果時職員已經講左mh334極少人試所以未煲熟哂。
首先依兩隻耳機根本都唔同既
mh334比起tg橫向音場大幾多下 ，樂器推後左好多， 樂器分離度大好多，分析力高唔少，但人聲比起tg冇咁貼耳同埋凝聚力輸幾多 同埋有少量齒音， 人聲高音比tg好少少 低頻質感同下潛好左但量感少啲(可能未煲好)

tg比起mh 包蓋感同音樂感好好多， 可能因為樂器近，同埋人聲貼耳啲， 最最最緊要係tg個味精重好多

我試左好耐 無論邊首毒歌， 我都係鍾意tg334多好多 ，mh334冇左果種好獨特既調音，同埋包圍感，味精淡啲但硬質素確確實實係高一班

比我排:tg334>mh335dw>mh334
335音樂感包圍感確實係強好多但人聲厚左同埋整體暗左冇咁明亮

最戇鳩tg334冇cm，依家仲係掙扎緊，因為我真係好想整cm

隻mh334未煲好所以唔能夠100%作準
可能同其他人既聽感幾大出入但我真係鍾意tg334多啲

你真係好中意對334
係邊度試？

係咪插同一model嘅線試先
Fitear啲多單好受條線影響

亦軒總店
我試左差唔多2個鐘
佢有cm我真係心滿意足

咁我不如直接買HE1...

tg同mh都係006線黎， 都係用zx300或黑磚
本身335用001既但我要求佢換006我覺得整體亮左少少同低頻冇咁肥 ，差別唔太大
因為依3隻新買都會配006比我

如果mh334，應該jaben果對係有煲過

再唔係你唔好上總店，去星際果間

我去過星際個間佢話隻mh過左去 總店
所以先去左總店試
唔想去jaben 去過兩次個職員都串過馬撚
btw我相信mh334煲好左都唔係我想要既聲

無限Budget倒落Source同Amp一定抵過HP啦...
點講都係部MSB黎，遲下玩HiFi都一定用得著

定係其實有Budget?

試野黎講我覺得Jaben幾好，係衰在買親野都冇靚價

佢個環境好舒服
試聽係好，但次次上完去都比啲店員親切咁問你

等屌咁大出入既

師兄想問下其實Walkman（唔知係咪咁叫）既價錢 例如4千比9千 音質會唔會差太多 因為我爬文其他師兄話耳機音源重要d

tf10 跌去99usd個期降左做99usd級數
級數可加可減機制
acs啲級數都跌左一半，垃圾
tera player就唔同呢，由800usd升左做4000usd級
呢啲廠先係越做越高級架嘛

不過你前面好肯定咁話2者唔同級數
又以代理降價後嘅價錢比較iem同cm
都唔見得係好好嘅討論

我覺得fostex headphone都有啲咁嘅傾向的

fitear啲野一向都貴過人架啦

話唔定he1無hd700咁舒服呢
咁梗係all in落source度

放棄334cm啦
買得cm已經唔預佢放
買隻明知唔啱聲嘅cm做乜
等第時有其他啱聽嘅先再整cm囉

好大打擊
咁多CM咁多款貴價既以為實搵到隻最岩聲
點不知最岩聲居然係公模野
CM明明係我夢想黎

想問下巴打邊度有mcx既線賣 之前隻evening star一年換左兩次原廠線都唔得 想換過條

同理，K701同HD650都係入門級耳牛

直接換耳機啦

差等多唔多好主觀
不過器材黎講耳機影響會係最大
與其諗音質會唔會差太多不如搵啱口味嘅比較好

而家選擇比以前多，但廠家嘅策略都好唔同
大陸廠心中比較多諗住出佢地認為性價比高嘅機，可能定價較低
有啲廠好似ak咁就定位自己做精品牌子，定價較高咁
講個人觀感我就覺得4k同9k嘅player唔一定會話差好多

唔試多幾隻先

所以我一向話音響野應該搵啱左取向，先再諗等級/級數

其實都試左唔少架啦
可能真係聽開ACG FITEAR先覺得真正岩聲

鐘意嘅都冇計，畢竟冇咩其他牌子同佢相似

有冇諗過係你毒得濟

fiio個新耳機用左30017

有冇類似TG334 但高級數啲既推薦黎試下

有咩問題

ACG係唔係monet 17 更適合

Aya聽毒歌

老牛聲

我試左兩次都係覺得MONET17冇乜低頻
我已經戴實啲都係咁樣
話唔定都係有啲漏音情況但試左兩次都係唔鍾意

其實我覺得AYA個背景幾好
但人聲真係唔夠柔

新手留名，聽講hifiman re800 好好j

最後都係睇人
我就Prefer JustEar Listening tuning多過FitEar任何一隻

啱啱到香港嗰陣試咗，好刮耳

今日去左第二度試uerr 屌同第一次果度唔撚同聲 唯有試埋其他地方

Btw 有有巴打用iphone做主力輸出
我見好多廠都開始玩lightning audio cable
最大好處係由模擬信號變digital
簡單黎講係build in DAC 加強訊息量同推力
我有條audeze iem lightning cable幾好玩

咁又係無乜邊隻似佢

uerr個聲底我鐘意又唔貴

我都想試Justear

其實抵 想知cm會好幾多
再加上3D scan 一定做得靚

去日本好平姐

不過好似某D人話齋 JustEar完全唔係一分錢 一分貨嫁
係剛好我好受EX800同EX1000個代既風格

Walkman的話應該是指小黑磚和黑磚之間音質的差距？網上都有review的
都是這一句，我覺得audio file的quality是重要的
我會自己rip cd，有剩錢其實會考慮外置rip碟機，加消磁消靜電

其實3d scan 都唔一定掂㗎
最後都係睇手工

見過其他地方有人3d scan 一樣fail

上年亞馬遜te100特價好似五千有找

我覺得無咁誇

話咁快又一年

T8ie 同 xelento都係同一個單元，你覺得有冇可比性？

唔爭在試埋ve5 啦， 不過感覺唔太夾毒歌

咁headfi呢d野，件器材啱聲而自己又負擔得到嘅咪去馬囉，太過計算抵唔抵、值唔值我覺得玩得好冇癮。
Justear最有興趣係MH1，唔知Tailor Made嘅效果會係點。

6k或以下 um有冇好圈鐵推介下？

試過半隻歌 唔係用自己歌 感覺人聲唔夠凝聚但幾通透有質感
但有樣特別係佢個低頻好結實 潛得好深 但冇乜尾韻 收得好快
高頻分析力果啲留意唔到 剩係聽左半首情歌

咁耳機同player 筆值總共一萬呢

Kann/dx200 + xelento

邊間可以試仙女座

旺角百記

求介紹做運動無線耳機, 最好個耳機可以入埋歌,防水,有冇D耳機可以CHECK 到心肺跑步距離?如果冇有冇邊隻可以配合手帶用,我想出跑步個陣唔帶電話,
又可以聽歌,計到跑步距離心肺等

心中無

3d scan同靚唔靚無關
3d scanning + printing都有唔少人話要refit
同埋就算係3d print, 事後都要人手打磨
最多係快左寄個part同唔使運費

MH335

我都係覺得耳印穩陣啲

所以我講左係器材入面邊樣重要
因為聽無損係基本嘛，無需要每次有人問每個post都提吧？
同埋聽stream都大有人在，但就算聽streaming無咁好，都一樣會分到耳機/器材嘅唔同(除非你真係好revealing 嘅器材show哂錄音/source嘅瑕疵缺點吧)
而錄音質素就唔係我地能夠控制到了

可惜個次買唔到

你問呢句倒令我想知道你嘅睇法

舊嘅淨係試過merlin

你真心覺得算似？

同一個單元咪見到咩係調音
利申：覺得xelento正啲

個樣似
但又高級一grade

鋸扒巴 耐無入黎真係多左野學

新手想玩下耳機
聽開老女人聲同埋電子音樂
有冇好推介

子官BB

等IE80S啦

除咗樣同配戴感之外, 冇

依隻邊到有得試 同埋幾錢?

之前秋葉e記有釘帽, 同IE80跌價前差唔多價

Planar magnetic 耳機黎講
Fostex T50RP 買唔買得過？

咁即係香港邊到 咁反正都係試 仲有冇推介
等我試多幾隻睇下邊隻好

海王星邊到有現貨賣

超難服侍, 唔建議

有冇平價amp推介？預算1000-2000

見到dt990 660ohm 減價，可能會買隻插落電腦度用

秋葉原

屌 係日本黎既 比人FAKE

真係留名學野

鋸扒

係試啱咪照去馬入TG囉

我自己覺得佢條line轉左跟006之後
334難聽左好多

入左ah70 ii 換唔換平衡線好

入左ak70 ii 換唔換平衡線好

This gd?

新既 minerva 4xxx
二手maverick 5xxx

可能我個人喜好姐
335聽起上黎整體暗沉咁多聽到有啲悶既感覺
334開"陽"啲
不過335聽歌果陣啲bass墊住成個耳仔又幾爽既

mh335換條銀線有冇可能似334少少

he400s幾易搞

我覺得兩隻野除咗fitear個名係無一忽似

你試左335sr未

最可惜tg334冇cm

我試左覺得分別不太大
係唔知邊個位好似通透左同埋低頻冇咁肥

如果耳道細 用3dscan 個耳模好易爆 由其ue

006轟到
005the best

濛音17

000啪啪啪

會有關係架？ 我仲以為3D會仲精準

試過公模表示全方位仲差過我條1501配8絞銅銀混編
尤其解析力
真係要講就係買個個人調音服務同 信仰

鞭鞭有力

唔再出lu

想問除左d記邊到有VE賣？

hifiman 啪啪啪
D2,3節膠唔係好岩戴

入囉

好鬼細粒

你先係大耳窿

好景25樓水晶應該有

唔覺。
1501係Acoustune隻鋁既？
係中野會場佢俾左兩Set 4.4 setup黎，試左兩次
一隻音場根本唔成型 一隻拮到死死下
都痴線既

魚絲轉左代理

呢兩樣唔係各自都要七千幾咩？

星際fm

周街都係

唔該曬巴打，得閒去睇睇

自動繞線，方便

會架咩？
之前玩，佢打kick，解線解到我仆街，搞左成分幾鐘
次次都係咁

請問咁多位巴打
已有im03但係斷左線想升級筆直大約5000至6000
聽開acg同jpop 但係男聲女聲都有聽開既話
有咩耳機好介紹

買埋呢對唔再買

係時候玩喇叭
好奇點解揀依隻同過咩比較？

喇叭無位無錢玩

基本上想要整得快同唔太貴

試過其實最鐘意係fitear333 不過太貴
Onkyo又有學生優惠，C2都啱我要求

c2似333？返嚟試下先
學生優惠點玩架

用似好似唔係好恰當
自膠

我都搵緊,結果上咗淘寶買
仲平過行貨少少,之但係冇香港保養就睇你覺得值唔值

應該話兩隻都啱我要求，人聲前，有低但唔會太多，音場333再廣啲
學生優惠要喺日本讀書先有
(54000yen 耳模唔洗加錢 出面要9萬

住日本真係好

好多人都係咁講

C2意外地聲底乾淨過C3好多
其實幾好聽，又平D喎

新手一問
Bonnaire 大家覺得點，我早排買左mx725BT,聲係幾清幾岩我
但個藍芽真係好撚廢，成日係度疾 （用ip6s plus)

矛錢啦

呢樣真
C3聽過幾次都唔啱聽

有無人知64會唔會做black friday sale?

同埋大家經鋪頭做佢地既cm定係上佢地既website ?

thanks.

好抵
cm都有學生優惠咁正嘅

果啲風俗店有冇學生優惠

明明我都係學生

6百幾 mmcx ->2.5mm 除左雷切改有冇其他 option?

orb ，雷切改唔好咩？
係個插頭垃圾啲

orb 都係6xx?

現金價差唔多
貴少少姐

差過一百幾十咪埋返雷切

有無耳機感覺似hi-fi? 如果以2000做畢直既話

邊間和型号? Thx.

orb premium

賣左佢就有錢換過對

似hifi d咩先

號

二手334

right shop冇做qdc了
而奇怪在,上次我問qdc野
佢CS話佢地唔知right shop冇做佢地d野

似聽緊hifi咁 係屬於音場窄？新手咩都唔識

而家3d printing 好易空心
我隻18oro 裂左三次

唔關事
個模3D scan唔等於隻CM係3D printing造出嚟

會
website會平過鋪 鋪既話佢地要等代理公佈左先 上年問過兩間鋪 都建議要black friday優惠既話上網自己落order算

麻煩曬

av2000有無得講價

如果以聽時死齋抄打鵝撐咪厚聲類囉

我自己個對18pro+ 跌過幾次都冇事 反而對jh16跌一次爆一次

想問有冇人好似我咁，懶搵歌用KK BOX
你地用緊咩PLAYER，我ZX2，好LAG下

有冇巴打入左zx300？
部機可唔可以駁落iphone/android 到用？

想入DT990 3ohm打機錄歌用 香港有邊度買平？

見到人賣二手透明846 2千幾，無單無盒，但有個原裝收納盒 大家點睇

梗係唔買啦，淘寶實在太多假貨，根本好難分得出係咪正版

冇左筆頭好靜阿
照喚筆頭

好抵wor
我想去日本exchange但時間唔啱 去讀mba算

一個禮拜出貨超快

Shure啲嘢好多淘寶老翻, 小心

我都上網睇過話都幾多下，但透明好似無，所以想上嚟問下巴打意見

想借問一下

如果想要隻耳筒︰
- 打機/睇戲用，少聽歌
- 講究sound stage, 震撼感，臨場感
- 適合長時間戴都唔會覺痛，唔會覺好焗
- 適合配搭surround amp去扮7.1聲道去打機睇戲，有個臨場感，分到方向

有無咩耳筒岩買？求推介

Budget $2000~3000左右
只係識Sennheiser HD598/HD599 之類

透明先多

對唔住巴打我見識少

IE80想換線
邊到多選擇

係咪山靈負責設計

睇落啲spec都ok
價錢都唔錯

筆頭whatsapp緊

個店員姐姐同我講大概等一個月

唔該巴打 除左334之外仲會唔會有其他耳機都可以試埋呢？

除左tg334仲有mh334架

喂唔好淨係小圈子圍威喂好喎
想聽多啲佢啲偉論

不過透明可以睇到佢個"true woofer"金屬片吧

直插電腦咁？

而家應該好少，jaben，奕軒同金聲呢啲好似重有啲

earsonics可以試下，sd2/sd4 都可以一試，我覺得無咁啱嘅k3003 ，xelento/t8ie mkii，qdc (雖然暫時試過得4ss比較喜歡)，unique melody都好似有隻係呢隻range但唔記得名

家陣啲老翻, 外觀以假亂真喎

但好似重未整唔到個幾舊true woofer野吧？

3003要落膽先正

是但整舊爛鐵扮樣啫
當刻呃到你對眼已經夠啦

無信心真係唔好買二手shure

不過我戴得好唔舒服

btw用邊部膽amp, ortofon?

你以為一手冇假咩
太天真了

我用cypher labs嘅
不過基本上一掂膽已經明顯唔同聲

其實插Luxman is okay

哦，個部
k3003真係送都用唔著，對我黎講配戴感超差

問過JVC未 戴戴下趺出黎

係差少少姐，又未去到超差嘅
不過聽小提琴真係冇得輸

戴戴下跌出黎我諗起IE800咋

jvc好好多，對我黎講

對我黎講超差，無得變，每人隻耳唔同嘛

Um pro30 聽緊ipc直出，想換player
應該揀乜好？

嗰日行過見xdp 30 $2000有找
有無伏？

大伏
聽返IPOD CLASSIC好過

個嘢壞咗啊

今日試左Alclair Curve Universal Monitor岩聽
但其實我未聽過呢隻野 2300 抵唔抵玩

咁有冇話如果拎女毒耳機攞黎淨係聽男聲會唔會影響到耳機既聲架呢？啫係煲完耳機會變哂聲呢？
同埋仙女又會唔會係一個好既選擇呢？如果聽acg 男聲女聲

可以直插電腦，有需要可以配個amp
睇有乜推介先再諗

用電話聽住先，蓄多d上黑磚/p2，就少近ipc把聲喇

有咁誇？

早知1888買多幾部擺屋企

［年經］新手幾問：
本身有隻SE535但係壞左，想問下各位巴打有咩耳機推介？
我係聽開Jpop、少少鍾意聽女聲，
本身打算一係買返 535，一係就上846，
之前買535果時都已經試過846，但果時因為價錢問題而冇買，但之後唔知點解時不時都會掛住846果種人聲係個腦到轉黎轉去停留好耐既聲...
上網做過少少 research ，好多巴打都話846整體係比535好，但係唔值呢個價。

所以就想問各位，同樣價錢會唔會有咩其他更好既選擇呢？

打機分到方向就K701 , K702 聽腳步聲堅勁但冇低音 冇臨場感
睇戲就DT770PRO 堅正有臨場感
但打機分方向一般

campfire andromeda
beyerdynamic xelento 記住試呢隻
qdc 5系列
fitear universal
黑黃鸝
其實仲有好多 出去試下啦 行動最實際 睇人講冇乜用
唔洗一定話aim shure
除非你聽晒咁多隻唔同既耳機 都係最鍾意846 咁你就買啦 最緊要自己鍾意

有人試過拎同一款耳機用唔同頻段嘅聲音煲佢
最後大家嘅frequency response係有唔同，不過只係例如bass多左1db定2db之類，唔係有太大唔同

咁當然佢測試嘅基數得好低唔可以作準

不過你正常聽音樂，無論咩男聲女聲為主，都會有其他樂器同頻段之類嘛，所以其實唔需要擔心

除非你淨係播100hz播足100個鐘啦？

hd600 點睇，不過用佢打機真係未試過，睇戲應該好ok

聽過個名但未試過，幫你唔到住

soundstage hd800

Jpop女聲嘅話，Andromeda 真係好正 之前試聽到唔捨得走
同埋隻色sharp又靚

我聽開sem6, 覺得andromedo同sem6把聲好似差好多咁wor, 我都聽開jpop
但vega同sem6 聲既取向又接近返d

其實我係講把聲既取向
清水到不行，冇乜味精，真係搵唔到中低價既dap有類似既聲

x1a我覺得幾清

有冇人研究過kl個alt(mmcx+2pin)頭
啲相又無樣睇
淨係用一邊另一邊咪會積埋啲污糟嘢

X1a都清，不過唔係味精做出來果種清，p2係真係零味精果種「清」，個人感覺啦都係

問個白痴問題..耳膠係咪冇得試

熊仔好似有?

近排隻耳機條線壞左，聽人講ice lab有條線500蚊有找，想買黎頂一頂檔，想知係咪真

利申:留緊錢買player，所以想cheap cheap地買條mmcx線用住先

隔離 post 有巴打放緊條 ，你搵下佢

求 post link

唔該巴打先。不過個價位似乎高左少少

唔一定，佢有放係耳機上面嘅咪有得自己換黎試

2者差好遠唔代表其中一邊唔啱聽jpop女聲嘅
可以係另一種嘅美，睇口味吧

out bud啦

xelento/t8ie mkii應該差唔太多
earsonics都可考慮
qdc有4系，會平啲
sd2 都好不過會平啲
其實都有好多選擇，846 唔差但係一路都無點降過價，個價企得硬，所以相比起其他耳機就偏貴左啲咁

有冇人記得上年64audio blackfriday咩玩法？

有冇巴打可以比較下u10同uerr 我未得閒去聽u10

岩，所以真係要試
不過我個人偏好sem6/9/ vega果隻口味

vega最近有無平，我上網睇個價仲要5位數

有人話仙女有種鐵味，或者我覺得叫佢做音染比較合適
camfire其他耳機都冇呢種聲，但配搭佢個中高頻一開聲真係幾搶耳

sem9感覺比較中性吧，我覺得佢風格上同pp8，katana比較似
分析力同聲音密度比仙女高，背景比較清楚，雜食少少，pop以外既表現比較好，但冇仙女咁catchy

二手好平
網上啲價多數都係定價黎，實價通常有得平

earsonics全部耳機我都覺得有種相同嘅音染係度，我自己唔太喜歡，就呢點上都唔知叫唔叫佢比較中性好

本身都想收二手 但上次上嚟問過收二手耳機啲巴打都叫我小心有假野

咁買新囉，網
網上啲價一般黎講都唔係最平的

同價位嚟計FXA11定VEGA好啲

同仙女比咪係

我反而想知qdc8有冇平

fxa11

我想問下
今年買果隻us 900s 個蓋甩左出黎
見到喲膠水冇左癡力
拎上保養有冇話要拿喲咩野

咁vega ，仙女sem9同qdc8/雙子點揀，我用手機推

如果用手機推,就應該一定係仙女

其實有冇出去試過
淨係vega 同仙女都幾唔同聲 真係睇你鍾意咩聲
雙子 我聽過覺得係仙女走向 但冇咁bright (粗略聽左幾首歌）
我自己有仙女 但感覺上唔值得換

用手機推 如果未出過去試 就去試啦
冇人會知你接唔接受到手機推出黎既聲 同埋邊隻夾手機推最好

我講呢幾隻 好似同846差唔係好遠姐
有得問下現金價

雙子同vega真係差唔多聲,但雙子/vega同仙女比就幾唔同下
但qdc我覺得都算易推

就係未，第一次入坑，轉頭去mk試

再補充返
耳機呢樣野 人地話比你聽點揀真係冇鬼用
每個人聽到既野&preference 都唔鬼同
你睇幾多reviews都比唔上你拎1個鐘出去直接擺上耳仔靜心聽下
reviews 評價真係睇下就好
好似手機推定買player好 呢個問題
你出去拎部野黎ab test下 就會知自己值唔值得拎幾千蚊出黎買dap
冇話一定唔值架 啱聽就得
而家係買返黎自己用

咁就去試左先 再講啦
唔洗怕唔好意思 去到盡情試就得架啦
我覺得d sales都幾好人 不過記住佢地既意見都係參考下就好 同埋唔好衝動買
可以隔一日再去聽下 睇下係咪真係鍾意
祝你搵到心頭好

多謝哂咁多位巴打意見

QDC啦

vega

vega同fxa11 用手機推都可能好一般
不過反正去試就試下吧

香港保養都係拎單吧

小弟喺好嘈環境工作
附近有好多機器

我用黎聽錄音, podcast, radio...
唔係用黎聽歌
所以唔洗音質好

想搵隻平平地
入耳式

小米嗰隻得唔得

有冇under 800？

甩蓋應該當人為居多

vega手機推 同dap推唔同聲黎

Qdc8呢？

未試過

etymotic mc5

Qdc 唔算難推 用手機推都ok
可以去試下

RE800既鼓皮 啪啪啪

師兄們 想問333 aya universal 你地會點簡

本身用緊air覺得人聲太平淡 想奶耳d 個個都話aya女毒 但我試左好多次 3間demo都試哂 覺得好普通
反而同價位333 分析質數都好d 再試universal 覺得佢把女聲好迷人 background仲好過aya 再睇番價錢 universal竟然係最平想知你地點睇 其實係味我口味濃

信自己，價錢同口味無關
貴價鮑魚唔一定有大排檔炸大腸好食

你試左tg334未先
btw 質你老母數

試過334 幾好聲幾岩心水 價錢仲要平標價好多 唯獨配帶感唔掂 cm版又超budget 所以唔考慮住

另外夜師兄所言有理

不如巴打整隻mh334睇下同tg差幾遠
聽講mh334 cm同公模差幾遠

Vega 同 fxa11手機推都好難聽
仙女同qdc 好好多

信我 係條006既問題
cm同universal既分別係有
但我唔覺有咁大

Vega 仙女 雙子
三對完全唔同聲
Vega手機推完全發揮唔到
如果你剩係聽女聲咪仙女囉
Qdc8/雙子都易推 平衡好多 而且可以做cm
Fxa11我就冇試過 唔敢講

FXA11一睇就知難推

買schiit推HD700點搭好 求教

雙子 vega點會差唔多聲

唔係一樣，但聲既取向似，我覺得

但我試果時全部都係006
但tg聲唔同好多

望住個動圈咁大個就知難推

你覺得mh334用咩線最好表現?

依D都係睇用家鐘意D咩架姐

個個講到條006一文不值咁
但我就最鍾意呢條啲聲

仙女座8000算唔算貴

其他未試過 006比001聲刺激啲

可以更貴

見到7400

我都係um pro 30
上星期買左ak70 mk2

係好難推
但推得郁幾好聲

夠快夠sharp啱我

我又唔太覺得SHARP WO 條線D聲其實相比起佢其實線黎講平衡好多 用黎做原裝線真係岩岩好

新手想問下
E家用緊鐵3角ls70
升級ls200
其實有冇大分別

求指教

無限budget買schiit!?
咁…
schiit 旗艦stack囉？

fxa9 全鐵都唔知點解好難推

人棄我取

琴日試 果陣玩過下線 006線 中頻太肥 背景樂器抄埋一堆 之後羅左自己家條aresii+玩 人聲開揚番 樂器定位清晰番 其實真係想衝 可惜唔想玩公模。。。

用緊大量冇人要嘅垃圾

我自己已經係一大舊垃圾

講返耳機okay?